[行動] 口罩文宣

為咗係1020九龍大遊行重現200萬人，連登巴絲一直諗宣傳方法打破同溫層，將1020大遊行傳遍香港。小弟忽發奇想，諗到同流動連儂牆一樣嘅人體文宣。

文宣口罩

就係用筆寫低10·20係口罩上邊。咁巴絲每日戴口罩出街嗰時都可以俾市民睇到10·20 四個數字，將1020大遊行嘅消息傳遍街頭 (出一次街幾百人睇到)。畫兩畫就做到文宣又方便。

仲有連登巴絲多才藝，發揮小宇宙，設計唔同嘅10·20 文宣口罩。

我鍾意戴黑口罩喎，咁用雙面膠砌字/白色筆寫啦。

仲可以係白紙上邊寫完再黏

最懶嘅，唔用marker筆，直接用原子筆寫上去(小弟初稿)

巴絲快啲發揮創意將普通嘅口罩變成文宣工具，同全香港人講10·20 大遊行啊。

係呢幾日，我要將香港街道變成連儂街，我地嘅口罩就係當中嘅流動memo 紙，將10·20大遊行帶到香港每一個角落。

1020
九龍見

推1